
                      Me esperaba más, pero el resultado no es malo. EL guión no tiene nada de original, ya que se trata de un remake. La historia es interesante y todo el interés de la película recae en la relación tumultosa entre el trío. Por ese lado, pienso que está bien lograda. La intriga es eficaz igualmente y nos corta el aliento durante toda la película. SIn embargo, el largometraje está quizá un poco larguillo, lástima. La puesta en escena de John Madden está bien trabajada. El director tuvo cuidado de instaurar un ambiente frío y sombrío. Además, el ritmo es perfecto.En cuanto a los actores, Helen Mirren, Tom Wilkinson y Jessica Chastain son convincentes en sus papeles. Por el contrario, Sam Worthington actúa insípido. En fin, pienso que la película no le gustará a todo mundo.
        
            